【元朗新盤】朗城滙首推504伙賣不足四成 新例後銷情最差鐵路盤

【18:20】消息指，項目今日售出197伙，佔推售量不足4成，成為2013年實施一手新例後，首批銷情最差的港鐵新盤。近年各個港鐵新盤首批皆賣得滿堂紅，全部首日都賣超過9成半以上。資料顯示，同系的荃灣西站全．城滙去年8月開售521伙，即日沽清全數單位。至於對上一個鐵路盤，南豐旗下康城站LP6，首批478伙於9月底開售，即日售出486伙，佔推售量98%。

咩新例

今日空氣差啲人未出嚟

元朗閒日唔計

其實入三千張票但連504伙都賣唔晒代表咩? 有冇好友解釋下?

星期5開賣...聽日先發力

語語偽術，全個屋苑起好有幾多個單位呀⋯⋯197個即係全個屋苑幾多%呀？唔賣留番嚟養曱甴？

3000千張票有好多水份，發展商會比壓力AA，攪到AA冇客都自己入2張票，又有d人會落左票先睇下有冇驚喜

大西北唔計

原來全部起好有720伙賣咗197伙
賣出不夠三成，剩餘七成單位放租啦，銀行追錢咪可以加租 發達

有無link?
Google 過唔見喱單新聞

入左票唔要可以退，想搵靚盤咪入左票睇下好唔好彩

又或者入票啲人係想要買lum sum 細嗰啲單位，俾人買晒嘅話唔通轉買三房咩？

全部起好2392伙 已賣出486伙 已賣出全部伙數 20% 剩餘80%單位收埋廿年等樓市5萬蚊尺

首批

哦⋯⋯唔係！ LP6賣出1536伙喇 賣出64%喇

朗城買家去LP6睇睇啦，價錢差唔多ja!

唔知發展商幾時減價插舊業主一刀
被負資產會唔會比班業主示威呢

首批478伙於9月底開售，即日售出486伙，佔推售量98%。

得478個單位，點樣賣出486呢？

第間就唔敢講
華懋就真係可以起好左留返嚟養曱甴
知唔知邊度係豪景花園

賣足31年

入面D曱甴都已經唔知第幾代

個盤係條臭渠隔離擺明搵水魚落搭

講真賣到呢個數算係咁
佢開價都貴左少少
15000-15500會合理d

睇埋尚悅嶺就知邊個閪D